[升級防具] 食雞打頭是常識吧

而家開始打機比人射頭已經好撚普遍, 唔只前鋒, 中場既兄弟都可能被d由高處廢墟射落黎既子彈爆頭, 各位手足要好好保護自己嘅身體 包括頭部, 執裝唔係咁易, 平既裝可能唔夠防, 仲有d由正面射過黎!

平時食雞成日拎d平底鑊黎擋子彈, 睇黎除左平底鍋之外, 都可以諗下課金買其他裝, 升級下自己等打機冇咁易死。

收到風話商城遲d會出隻電單車頭盔比玩家課金, 等玩家可以唔洗拎起個平底鑊就做到可以anytime 加防, 唔知各位玩家覺得呢個裝點呢?
不過呢個裝我覺得有d缺點, 就係喺d出毒氣既地圖未必可以帶到呼吸器
你知架啦 而家食雞d地圖成日比對定執到毒氣雙子扔鳩我地

或者可以一齊比d提議gm 出d更勁既防裝同攻裝架

推

半罩電單車頭盔最好

估唔到要將食雞嘅戰術運用喺現實生活

有無得諗

其實科大評議會批左103萬不如拎一部分黎買頭盔

我見到香港安保公司好多種類頭盔賣
但唔知會唔會就咁賣比普通市民

睇落都唔錯, 佢防到個hocky 一野飛過黎個力都幾勁, 不過香城應該唔多地方有得賣

如果可以咁梗係好啦, 爆頭處理唔好可能咁就一世了

我都覺得係, 但始終未試過, 唔知有冇位裝埋呼吸器呢?
如果可以既話, 真係課多幾個比班隊友都好, 的大家可以玩耐d冇咁快扣血